大摩調高恒指明年底目標至28700點

摩根士丹利發表報告，調高港股評級至「增持」，並將恒指明年底目標價調高16.7%。

大摩將恒指明年底目標價由24600點調高至28700點；國企指數明年底目標價由9800點調高至11400點，相當至明年底預測市盈率12.5倍。中國方面，預計明年中國股市會繼續跑贏大市，滬深300指數目標價由4860點調高至5570點。

大摩表示，私人消費及全球需求強勁復甦下，預計明年中國國內生產總值(GDP)增長9%，2022年經濟增長則放緩至5.4%。香港方面，大摩預計明年本港經濟增長5%，2022年經濟增長3%。

大摩認為，科技顛覆、疫情與健康、環境保護ESG與氣候化會成為明年投資市場的重要主題。

大摩指出，明年美國新政府上場，或會在政策方面有改變，為市場帶來新一輪的不確定因素，而疫情及其對經濟帶來的長期結構性影響，以及企業盈利增長之路仍然不明朗。

今年底都2萬8啦

係明年 底目標
即係沽極見底都係28700呀

Lol 得 10% upside?

大魔要出貨了